明明先30頭，俾人話似4十幾

我即刻屌佢老母，之後就立即搭車出尖沙嘴，想問問有咩衫褲著得後生d
Me 161cm高 78kg

花花恤衫
Levis 牛仔褸
藍色西裝外套

配短褲？

好肥

唔直接叫你阿叔已算畀面

161cm

想買吊腳牛仔褲，好似好型咁

著短裙
再綁把刀喺隻手到
冇人夠膽話你任何野

著返件粉色 hollister A&F